將軍澳 景林 泳池中間位置要人

有街坊俾狗打

街坊落黎幫手呀 !!!!

老人家散步唔知打乜鳩

要人呀

仲要唔放人

現場放左人啦,大家冷靜

一齊屌走佢地 !!!

景林近泳池一帶出現警民對峙, 近寶順路

屌走咗啦